CCTVB正冚家鏟

居然屈義士四處破壞

袁花個冚家鏟無好死！以後見到CCTVB嘅仆街就帶佢地上前線